［年經］一人放低一個曾經出名會員

講低埋有咩出名事蹟

我先

大刀砍龜頭

好掛住佢同佢老豆d膠事

牛三

得閑舉下鐵

半2全2
有上開波台就知

禿伯

老衲

小美麗

靚女唔話得

36.9x10

ae2000

號東邪

紫青嫣

關羽雲長

你

貧僧

俾盡

百無禁忌

沒自信的毒男

早汁post

條友成日鳩出價

好中意佢啲ff

感性小野貓 自爆

兔女郎
日呼kuma
我咁講，係咪好傻豬阿？

小美麗

撚撚

羅定偉算唔算？

紫妹呢

我

養兔嗰個
叫咩名

裝（全家）沖涼茶算唔算
Block極都仲有

女夜鬼

隻免叫狗強？

叫佢狗強唔理人

記得狗強但係唔記得爸打名

呵欠欠

on9仔

47歲(破產)

好懷念沒自信巴打啲ff

珀琥巴打

譚永銓

Albert Tam

同埋JJ樹

又話48歲了？

男朋友話我淫
錄音比巴打J 之後好似比人起左底

周瑜再世 d j圖
徐三好 d 改圖
JJ狗 近況幸福嗎

紫青爸

膠奶 伊度奧 全職賭撚二世無人講
真係時代嘅眼淚

日呼kuma 有d文其實幾好笑

熊貓

女夜鬼算唔算

仲有 大熊。kuma

蕃茄隊長

欣賞佢既膽色

非洲彭定康

魯爾七號

pizza兄

182男神

阿風

軍事家

紫青巴

心理時鐘

羅定偉

Hi

走數個 乜鬼Admin屎忽

周瑜自宮緊
呢個真係畢生難忘

星星頭
小美麗
羅定偉
呵欠欠
JJ樹
裝家姐沖涼茶

瓊姐，樣子巴打，老納

47歳（破產）

死肥仔收聲啦

全職賭撚

買iPhone買到自爆既逗奶妹

訓啦柒頭！

七喜人

唔知紫青爸會唔會過黎呢

真係唔記得

6 仔 有無記錯

迷你豆豆

賭撚簡直係高登傳奇人物

屌admin屎忽

1234bb 是日晚餐 餓撚勿入。。。。

做過長洲渡假屋個位巴打 唔知佢仲有無理佢個post呢

賊喊捉賊 (莫迪潘)

我上了自己 (Jasper So)

9upOfficer (hx 狗公)

六道仙人

仙人做褔萬民

世紀大煩膠

Qbear 變態王

羅定偉同小公主

黑撚大哥

感性小野貓
貼自己對腳，並表達對肥婆同事不滿

陰搓陽銼好似未講

柚木巴打

點少得星星頭

周dodo j 圖 post

幾時有

呢個真係屌佢老母

咁搞gag

3好同JJ狗

我少睇J圖所以唔知周瑜

熊貓又係堅野

其實覺得賭撚有啲慘

柒到盡頭

我成日睇左周瑜自緊宮

要綠豆幾粒個個同肚屙計時間個個

希望會過黎啦

路德圍7仔探班

係咪凍檸茶少甜 ？

唔係戲院度做搣飛咩

書包 成撚日同我反手

大神是也

呢個我唔知喎
頭幾日比人起底既時候就一定係路德圍

利申有去

好掛住狗強同佢異父異母嘅兄弟

創意台畫圖圖戰o個兩個
唔記得咩名

Btw dr.jim 猿牲